打吡中立區 聽日皇馬必未輸硬

尋晚場波皇馬同巴塞 既差距跟本無0-3 咁多
覺得其實仲係五五波
特別係上半場 皇馬好大機會可以入波先
下半場 一球老烏 一球pk
其實只係一球波差距

巴塞基本上仲未有人守得掂雲尼素斯
上場斯美度mark佢 食晒屎 （其實斯美度有機會輸左球12碼...）
覺得今場 只要皇馬可以先打破巴塞缺口 上半場入到一球先
皇馬有機會贏返次

改名叫蝗狗打飛機區好過啦

三球都唔計好冇

怎樣才算贏皇家馬德里

把握力已經係兩隊最大分野

黎緊無拉膠Wor

對利雲特個場停左賽喇
係華拉尼唔知出唔出到啫
拿祖又紅

無拉膠可能仲穩左

可能收起華拉尼打歐聯？
拉膠確定停兩場

雲尼素斯真係幾撚勁

佢個場兩黃一紅唔係停一場咩

兩隊今季都回左塘

問題係蝗賣左牙朗無補番個射手

疤就仲係full team,無得打

我同你講 皇馬贏硬！

你係咪expect美斯場場好似上場咁散步

今晚又俾人擊沈啦

只要Var回勇 要贏其實唔難

足總確定拉膠歐聯洗牌追加一場

原來講緊歐聯
自膠

所以咪麻煩
拉膠只出聯賽，咁你係教練諗住收華拉尼出歐聯定係焗住兩個出哂但華拉尼無得養傷

兩黃一紅係nacho

的確係可造之材
仲要係好年輕

如果巴塞繼續用斯美度mark 雲尼素斯 會係一大問題

所謂既老烏 你掂唔到未一樣比so9入
佢唔係脆皮個隻老烏wor

上場finishing差D，好似賓斯馬咁，佢有多D出場機會儲多經係好事